poly校懂主席 林大輝出現係柯士甸道

岩岩想入去 黑警用強光照射叫佢走
可以做啲咩
有記者做緊采訪

親建制都唔畀面，POLICE STATE

大輝哥

佢已經係唐唐頭號打手

佢今朝先叫學生投降

係POLY高層入面唔係親689都冇面比

習種加持 林奠都要行開

有冇live或者source?

應該林鄭想入都唔會比

理大渣fit人唔比人理大

呢層要請 散仔拳頭會 林大總統畀指示喎

阿輝哥...

同一個位

已經tg放題

林大輝叫似返個人，建制嚟講

被人射

班黑警而家直接under中共，點會睇得起你班香港建制